年經 M痛定係打到個袋痛啲

之前唔知係邊度睇過一個研究係
痛楚係有單位量度
打到個袋嘅痛楚係大過M痛幾百倍
但係又睇嗰啲節目 電下啲男人比佢哋試吓M痛
啲男人又痛到頂唔能緊
咁係咪代表蛋痛同M痛差唔多？
定係痛楚其實係主觀感受？

btw唔好講咩你一個月會唔會打到粒蛋一次
但M痛就月月又痛又麻煩
依家淨係針對番痛

點用單位表示痛楚?

依啲討論有乜嘢價值?

m

m係解萬

m=m痛lv
2m痛過1m

兩樣都咁痛
利申 試過

唔同人m痛唔同程度
我絲但未試過m痛
有人m痛到要入院
但同時有人m痛都正常生活

相反踢到蛋
都要講幾大力踢架

點比較姐

M痛係慢性折磨，好似連續幾日有人不定時咁打鳩你個子宮咁，但你無得避咁

why not both

喺討論區問討論依啲有乜價值 淨係呢條問題都有討論價值
何況係講緊M痛定J痛啲

m痛=長期有人摙住個袋既感覺
但力量個個人唔同

閪知咩
搵條友有齊子宮同春袋試下就知
不過就算有sample size都細
建議人工造一隊子宮春袋兵團
生存嘅目的就係日日m痛同俾人打春袋

試過比網球反彈打到正粒蛋
痛到訓低幾分鍾郁唔到
腫左陰陰地咁痛左幾日

袋痛好多

M痛你仲可以行行企企

百裂踢春袋係會即刻痛到休克

男人俾人重擊春袋 即刻郁唔到或者跪低
好少見女人每個月M痛到訓低
所以幾肯定袋痛痛好多

以前成日踢Ex 蛋蛋 我估蛋痛d

中學見過有女仔要call白車 佢個樣白晒

試過踢波中蛋蛋即時訓低
啲fd話我幾十秒冇反應

小學啲同學喺課室跑
推到張櫈撞到蛋，
即刻跪低郁唔到。

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由